# Как проект устроен

1. Состав:
main-page.html - главная страница;
book-view-page.html - обзор выбранной книги;
buy-book-form-page.html - страница с формой заказа;
about-page.html - последняя страница.

2. Переход на другие страницы:
- При клике на лого на каждой странице осуществляется переход на домашнюю страницу.
- При клике на Бендере внизу страницы - переход на страницу "О компании".
- При выборе книги на первой странице добавляю её ID в URL страницы с обзором книги. И при переходе на последующие страницы точно так же передаю ID выбранной книги.

3. Файл buy-book-form-page.html:
- Для получения комментария выбран элемент <textarea>, т.к. в <input> пишется только одна строка. Высоту <textarea> выставляю через javascript, т.к. в css значение "width: 100%" не обрабатывается, а обрабатываются только точные значения.

# Ход работы

30.11.2016

На данный момент сверстаны (не полностью) 3 страницы: 
1) домашняя;
2) страница с описанием выбранной книги;
3) и страница "О команде".

При клике на лого на каждой странице осуществляется переход на домашнюю страницу.
При клике на Бендере внизу страницы - переход на страницу "О компании".

Реализована подгрузка данных для книг на домашней странице, добавляются еще 4 книги.
Только что заметил, что при возврате на домашнюю страницу через клик по лого книги не страницу не подгружаются.

Вопрос:
 - В файле styles/_font-settings.sass был добавлен предложенный вами шрифт (alsfuchsia.otf). При компиляции соответствующий стиль добавляется в CSS-файл. Но по какой причине, еще не понял, данный стиль не применяется к элементу <div class="incut"> в файле "about-page.html". Сможете подсказать?

08.12.2016

1. К сожалению, отошел от принципа "mobile first". Сейчас лучше оценивать работу для десктопа с шириной экрана >980px.

2. Файл main-page.html:
- Реализована подгрузка данных для книг на домашней странице, добавляются еще 4 книги, затем еще одна, оставшаяся.

3. Файл book-view-page.html:
Реализована подгрузка данных для выбранной книги по ID, который был передан через URL.

4. Файл buy-book-form-page.html:
Реализована подгрузка данных о цене и валюте для выбранной книги по ID, который был передан через URL.